廣東累積逾700宗確診 取代浙江成為第二多個案省份

【Now新聞台】新型冠狀病毒肺炎疫情繼續擴散，內地確診個案突破一萬七千宗，361人死亡，已超過沙士在內地造成349人死亡的數字。

內地至今有17302人確診染病，武漢所在的湖北省疫情仍然是最嚴重，超過11000人確診。廣東的個案突破700宗，已取代浙江成為第二多確診個案的省份。疫情已造成361人死亡，當中350人在湖北。

港澳台確診個案目前合共33宗，全球其他地方的確診總數超過150宗，其中美國新增3宗確診個案，累積增至11宗。越南和印度亦有新增病例，分別累積有8宗和3宗個案。

想問下我地有政府唔驚既大媽依家驚唔驚?

星塵回憶錄 - 香港(二) 612大戰

信政府 唔怕

知自己冇得救嘅人係唔會怕

支那又送大禮
林鄭繼續中門大開

大圈仔要死死遠啲
咪覺得自己講既語言同我哋香港人好似就係到認親認戚

屌777

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

各位快啲經深圳灣過關落黎香港啦